{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008485",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 월정stayhouse 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数の追加が発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のご利用のお客様のために必ず守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 入室の際には様々な特典が提供されます。 IPTVとWiFi、海の眺め、屋外テラス、客室での禁煙、アメニティ、バーベキュー場ではバーベキューグリルを無料でご利用いただけます。 ルーフトップで駐車が可能で、パーティーも可能です。 海水浴場の近くではパラソル、浮き輪などの水遊び器具を無料でレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数の追加がある場合、事前に連絡をすべきですか？",
            "answer": "はい、予約人数の追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間は次のご利用のお客様のために必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害は誰が負担するのですか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金表が間違っている場合、どのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に提供される特典はありますか？",
            "answer": "入室の際には様々な特典が提供されます。IPTVとWiFi、海の眺め、屋外テラス、客室での禁煙、アメニティ、バーベキュー場ではバーベキューグリルを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ルーフトップで駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場では何が無料でレンタルできますか？",
            "answer": "海水浴場の近くではパラソル、浮き輪などの水遊び器具を無料でレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 687
    }
}